{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55988&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리버틴호텔"
    },
    "text": "当宿は広い客室とアクアセラピーを受けているような程度の水圧、お湯のある大きな浴槽をご提供しております。 また、広い廊下と階高、モダンで清潔なインテリアでお客様を迎える場所です。 周辺には中央路駅付近の達城公園とエクスコが車でそれぞれ8分と7分の距離にあります。 チェックイン時間は5時で、チェックアウトは2時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供します。 駐車は可能です。 宿泊客は2人基準で朝食を無料で楽しむことができ、トリプルルームは3人、イベントルームは6人を基準に朝食を無料で提供します。 リバーカフェでは宿泊客にコーヒー類30%割引を提供しています。 付帯施設としてリバーカフェ(2階、07:00~07:00)とレストラン(2階、07:00~09:30、07:30~00:00)があります。 全客室では調理ができません。 他の事項としては客室内の家具及び物品破損時に弁償の責任があり、気象悪化(雪、雨、風など)の際テラスの使用に不便があることがあります。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、写真は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは記載されておらず、その客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は広い客室と大きな浴槽を提供しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には達城公園とエクスコがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5時で、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には朝食が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には朝食が無料で含まれております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような割引サービスを利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はリバーカフェでコーヒー類を30%割引でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内にはレストランがございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室で料理ができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 319
    }
}